其實拉得多，遲d示威者更加唔怕

on9政府同警察，明知係唔係到犯法

屌你老母樓主
留案底果個唔係你

我講錯左，只係覺得希望佢地be water

好多後生

又唔係你入去受48
仲有可能坐

冇安家費架

唉，我只係覺得好慘，，sorry,前線盡量加油，但佢地成日唔撤

遲啲係咪即係10年後

今晚拉得既都大機會坐幾年